有冇人知高清電視點先可以上網？

跪求指點

係唔係smart tv?
無咪用tv box

電視上網都唔會快得去邊

在後面擺部電腦

問杜文澤

唔係smart tv，好多年前嘅普通高清電視，因為想係部電視度以wifi上網形式睇youtube片同上港台個節目重溫網睇舊劇，但唔知要點先可以做到

睇睇Chromecast

應該有D TV BOX做到個效果?

比少少常識
部檯頭電話點裝apps

買部an box

買條hdmi線駁落電腦度